【國安法】默克爾：德國無特別措施幫助港人

左膠出少句聲已經好大幫忙

冇技術冇錢嘅非洲難民就收
有學識有錢嘅香港人就唔收
奶共奶上腦

但會幫忙中共

個廣告

呢d可以正常途徑移民啦

東德婆唔意外

想從中執死雞

究竟呢個東德人有冇受過共產黨統治呢，點解佢可以咁奶共

佢收勁撚多中東難民
到而家仲收緊 班難民有書讀有樓住 all free

條肥婆就算

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

默：唔會幫架啦
想移民黎呀？俾錢啦

收嗲啦肥閪，有得揀都唔會想入嚟對住你

HK01 又賺錢

左膠興鬥慘，你哋香港人咁叻，有排未到你哋

呢隻咁嘅東德共諜一定冇好下場

德國冇所謂既投資移民
（我既意思係好似五眼果隻）
要移民基本上要由去果邊讀書先易

佢咁講即係話由德國做主導嘅歐盟(至少目前係)，係唔會對香港人有特別移民/難民措施。

中返次武漢肺炎先再講啦
不過你咁嘅身子入廠
打橫入打橫出咁解啫

所以幾時都話女人做LEADER,食屎啦

大家係咪唔記得咗德國收咗黃台仰佢地兩個？
全球第一個國家咁做喎。

蔡英文